覺唔覺有時有d貓奴 真係過曬火？

3:45 開始 冇啦啦應徵做剷屎義工
4:00開始 附近其他鋪頭既員工
日日中午同收工過去藥房幫手剷屎剪指甲

1:14 街坊日日落去藥房幫手抹面梳毛
成堆街坊日日要來餵貓 重要買鋪頭野

開藥房養隻貓同免費請多兩個人有咩分別？

好 唔講住準備落去放貓糧比班大帝

依件直頭帶埋隻貓返工

想問下sony電視正唔正，認真